好擔心仔女上左狗車/藍絲車...

上左車係咪冇野可以幫佢地架啦?...

齊人先上車，途中留意司機行嘅路線
三/四對一點都唔會輸

岩, 必要時攬炒

要3-4個組團比較安全 要保持戒心留意佢開車開去邊

坐司機隔離
隨時準備奪馱盤

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

必要時跳車

女仔最好有男義士陪先好上義載

禮貌問下司機可唔可以睇下個電話

唔俾睇電話架咩？未坐過

司機個電話呀。。。

你唔係扮㗎喎
係真係傻

推一次

你又唔係話*可唔可以睇下佢個電話*我點知喎
sorry囉